申請禁制令禁止區議會旁聽人士做出任何阻礙議會進行的行為是否可行？

以其人之道還治其人之身
政黨律師好做野了

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1/10

2/10

3/10

又想等39分鐘先出現

區議會點樣運作，不嬲有守則。

係佢哋選擇唔報警，唔執行啫。

第3次了都唔做野
到底識唔識玩呢場遊戲

申請禁制令 有較大阻嚇作用 (?)

4/10

5/10

6/10

7/10

應該要主席先做得？

8/10

唔清楚 區議員算係持份者 同埋理由合理？

其實區議會好多俾保皇黨把持左

sad but true

9/10

你睇下九龍城區，真係想佢一世都流會

10/10

流會流到無錢比民賤工賊d分支工程公司用就好笑